新垣結衣（123）下次我來做便當 想不想一起出來玩呢

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

笑

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

新垣結衣mv合集

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣CM

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

異教徒有追 post 知 980 開 post 留名

LIHKG係咁話我回覆主題失敗，都唔知係咪同你夾埋

新Post留名

咁都俾你發現

122竟然未爆

#807

都話火龍會出現

火龍又想搶1001

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

火龍又黎

First page

原來咁早開咗
差啲留唔切名
第一頁

那霸迷失小火龍

Illuminati confirmed

法團主席可能鬧完侵嚟

做咩炒之前唔禁埋核彈？定根本流嘢嚟？

點解你咁都睇到

新POST留名

冇嘢啦
Get錯

留明

因為我就係主席

做保安好大壓力？

少女筆個台仲開緊架

仲以為今巴講緊呢個

吓

原來打錯字

我想睇番琴日套戲 發現佢仲開緊 睇唔到重播

你變咗暴走梳乎厘？

留名

今晚唔係都播咩

係咪今晚會再開播啫

Penen笛笛該

搵到路喇火龍？

火龍巴翻黎拿

即刻上去點歌先

點緊啦

點番晒琴晚聽唔到個啲先

土曜抱抱掛播台

12:15 - unknown 掟上今日子の備忘録

啱啱訓醒
今朝有無讀到？

小光標題

籌期去沖繩

冇

去咗邊

小光後備黨員

原來梅村光巴打改埋名做井手

提左親未

井頭!

城之內!

因為訓咗無關台
今晚暫定9:30直播
唔得嘅早啲講

lm

厄介終於變返厄介

去左籌期

俾人睇洩曬

小火龍果

一人一個必睇既日劇

今日子

話我地知你做邊間 等痴線佬嚟幫趁

我用自動增值唔會煩到垃圾絲嘅

here too

はい、僭越ながら

火龍

得

喺地鐵站仲去seven增值嘅人係咩心態

sorry囉

玩完啦

睇下撞唔撞到垃圾絲

屌琴晚訓教隻腳抽筋
呢幾年頹廢得太緊要
個身都未開始屈埋去
隻腳已經痛到落唔到
明明以前係個人企係到對手可以平放貼地

阿叔

不嬲樓下商場增左值先坐車

事務所を一人で背負う新垣結衣にTV各局「使うの怖え～！」の声

2017年04月06日 12時00分

「テレビタレントイメージ調査」(ビデオリサーチ社)の最新版(2017年2月調査)が3月29日に発表され、新垣結衣(28)が初のトップ3入りを果たした。
そんなイケイケのガッキーこと新垣結衣だが、相次ぐ事務所タレントの“独立トラブル”により、秋以降のドラマ出演が難航しているという。

新垣は昨年、高視聴率を記録したドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』(TBS系)の主演を演じたことから、今年はオファーが殺到すると言われていた。
「7月から始まる『コード・ブルー ドクターヘリ緊急救命』(フジテレビ系)の第3弾の出演に関しては、昨年の段階で決まっていた。さらに新年早々から続々ドラマの仕事が決まると見られていたのですが、事務所の後輩の清水富美加が宗教団体『幸福の科学』に出家するという独立騒動で、状況は一変したのです」(ドラマ関係者)

この事務所ではNHKの朝ドラ『あまちゃん』で大ブレイクした女優の、のん(当時は能年玲奈)も昨年に独立しているが、2人とも言い分はともに“給料が安い”“過密スケジュール”などというものだった。
「2人より前に、ガッキーも待遇に耐えられず、一部マスコミに“長期休暇”が報じられたことがある。事務所は事実無根だとして厳重抗議しているものの、彼女はその時、実家の沖縄県に帰り1年間ほど戻って来なかったという。復帰したのが『コード・ブルー』の第1弾だったのです」(夕刊紙記者)

のんの独立騒動が持ち上がった際も、新垣は周囲に「女優をやりたくない。事務所をやめたい」と漏らしていたという話もある。
「昨年『逃げ恥』の収録がスタートする前に、のんの契約が切れた。これにより事務所の稼ぎ頭はガッキー1人になってしまい、かなりのプレッシャーがかかっていた。周囲には相談相手もいなかったようですが、なんとか持ちこたえて関係者もホッとしたんです」(ドラマ関係者)

業界では、そんな新垣のもろい性格が知れ渡っているために、どの局もオファーをためらっているようなのだ。
「秋以降のドラマでの起用には、どこも二の足を踏んでいる状態です。二度の独立トラブルで所属事務所の評判は落ちましたが、それ以上にテレビ局サイドは、突如、ガッキーが清水やのんのようになり、ドラマの制作中にドタキャンされることを恐れている。何と言っても同じような過去がありますからね」(テレビ局関係者)

ガッキーよ、本当の“逃げ恥”になってしまうのか。TV各局からは「使うの怖えー！」の声が上がっている。

拉多啲筋

食完野返黎睇

你知唔知你地咁樣會增加垃圾絲既工作量架

ok下次唔去

見男職員先增值

今日子今日子

係街留名

中毒

NEET IS GUD

考完留名
特別室好快走得

sunny巴

我地係咪半佔領咗影視台個post

Dse忽發奇想
我老婆係S女
但佢自己又鍾意成熟嘅男人
會唔會好罕有 好似我咁

終於可以抖下

我去緊刑場

考完晒?

B1?B2?

加油

緊係b2

有冇題目

我當年廢到全部做B1 不過reading有4

B1 too

今次讀History嗰啲益曬

喺街

早

咩係B1 B2

點解咁講

佢地分易d同難d既卷 明明以前cancel左唔知做咩又用返

類似以前會考英文Syllabus A / B?

咁d分點計?

b1最高得4

即係同SYS A／B 一樣 CANCEL 唔好咩？又分番開

係我都唔明做咩又玩返sys a b

數學先係大佬
完全冇温過
想問下攞5難唔難?

應該接近你做pp個分

完

考晒啦？

我會答你唔難

睇狀態

係
所以你先做到佢老公

標準答法: 其實唔難

其實唔難

幾時考
臨考操多次卷
記得計時
同埋預起碼半個鐘check卷

乜原來今日加油站播牙坤真係聽block

聽到即刻除咗headphone

這是傻閪點的歌 這是傻閪sing的歌

邊個係牙坤?

文科人

牙坤都唔識 渣ga

黨主

我覺得數理仔先煩,啲數可以操返嚟,但語文科過幾多年都係咁屎,可能係個考試問題
我就係一個人版,咁多年啲中文都係冇好過

星期一考

不能同意更多

痴線佬自言自語啊

我由小一到依家啲中文都差到喊 英文都仲叫做識聽識講

高中開始數學冇試過合格

全科垃圾路過

呢句說話似曾相識嘅,係咪心巴講過

中學數學開始變好

數學屎到同frd食飯果陣唔夠膽幫手計錢

我小三 贏左

我中文都係不過去到最後其實係俾老師針

I know that feel 同你一樣

speaking 由小學就炒到中六毒撚格

我其實幾鍾意中文,但覺得佢考試同上堂都好濕鳩,一上中文就做數

高中個中文老師做班主任
自從個日之後 我有冇返學 有冇上堂 都冇再有人理
因為中文太差 差到佢連理我既機會都冇

MOCK 個啲SPEAKING 可以一句都無講過

講起speaking 我中文拎2 英文拎5**
比人笑左好耐

點解差咁遠

毒撚唔敢講母語

我都唔明 明明考中文個陣都唔係唔講野
仲要同小學同學一齊考 考完佢話我幾好嘅

睇嚟巴打屋企好有錢 英文先係你母語

你覺得數有得操已經唔明數學白痴既問題

科大巴可以開班教數學,機會嚟啦

有prof係到
邊有人敢開班教數

bb上9gag
係咪old news左

いただきます
係時候食飯

路人巴 好耐無見

係囉

有唔識交流下都可以嘅 教就唔敢了

路人巴上LIHKG

MATE WELCOME BACK

傳統名校

我間學校英文最多得5

開班教中文說話有無得諗？

山區屋村學校炸....
讀到傳統名校都好

開班教毒撚脫毒有無得諗？

prof咁得閒既

要班偽毒教..

絕對有 邀請偽毒主持

咁要留番星期一先講 今日佢地出曬街

Lm

準備返工,1530有堂教
你最近忙咩,講唔講得,我都幾八下

進清

開班教地道粵語

點地道法 教懶音就真 成日係街聽到人講野有懶音就好忟

咁我應該要上堂

我都要上

講起上堂 遲啲暑假冇堂上
即刻失業

有冇人試過買酒俾人查?
頭先竟然出現咁荒謬嘅事,
買咗咁耐都未試過,考完dse想慶祝下都唔得

你個樣咁young

未夠20歲

又新post

可能我剪個頭太young,又整過自己儀容,但都有啲離譜

但查完都買唔到咩

點解呀

查咪比佢查 又唔係唔買得

24歲表示 有剃鬚既話 入馬會仲會俾啲食蕉問

靚仔

中學未畢業個陣買酒都唔會俾人查

花美男

媽,好柒,頭先仲一堆同考場嘅同學仔係後面,
攞張身份證出嚟,有個老坑係到
有啲想搵窿捐

就係因為你同佢地一齊咪俾人查

毒男

好想成為平匡

恰毒撚
屌,啤酒毒撚俾人歧視

香港要做到平匡咁嘅IT狗都唔容易

大毒撚here

前幾日要interview寫paper
同埋我對bb不忠
懶左入post睇
最主要係二奶fifa mobile佔左我好多時間

即係各位平時講野
睇字同聽人講真係兩件事嚟 (唔計受普通話影響嘅用詞或語調)

最鐘意聽粵語配音

講嘢可能同ZARD巴你都係差唔多

大陸人會同我講話充值八達通衛生間係邊度 仲有要一瓶水 我頂唔順喇 就快學咗佢哋啲用詞

可以大概估到你係邊個站

周街都係蝗都估到

上次去過尖沙咀睇過 唔似

zard返黎講廣東話有無人知你唔係本地人

宜家通街都大陸人啦 我諗一定唔止一個車站咁少嘅 不過縮窄到範圍

尖沙咀地鐵站我暑假做過啦 嗰度有3間7-11 不過quit咗

係真唔係咪玩啦
我可以幻想到侵係銅鑼灣對你講 OH MY 咑擰 個場景

咪玩啦 呢到隨便執起一件都勁過我啦

艾葛甩fing

侵
不過我一陣又真係要去一去銅鑼灣，又可以狙擊侵仔

無茶飲都有個樽陪我開工

好想知侵仔真係究竟係點
不過痴線佬通常都無樣睇嘅

侵侵真身

啱啱上堂學左個日文 ドライブ 譯返中文係遊車河

Drive

過得去,通常得的士佬一聽就話:

小姐係咪移佐民,唔多正嘅你口白話,邊樹返嚟

呢舖真係明眼人一看,樹窿呢

其實係返嚟都無乜洗開口咁解姐

日經

命中注定嘅相遇,相互向對方飛撲

ZARD真係絲？
唔通我之前搵到果份CV只係另一個同field嘅香港人？

真係想見吓好似侵呢啲咁痴線嘅人真身係點

飛撲

唔通我認錯人

old news is so 唔識串

有人迷路

點野食都要開口

DIS DIS DIS

仲未搵到十六茶

火龍巴

我個日文啊sir都有少少懶音
不過其實唔少香港人都有懶音啦

我個日文miss 唔識講中文

留

Zard zard 唔理我

發現最近我好似被無視

你個名

你就快起到底點敢答你

呢個先係結衣依家嘅真名

留名（第一頁）

中環

同我去旅行一樣

屌

靚筆電影台

今晚九點半
再一次說愛你(黎明的沙耶)

呢張相出處係咩？

火龍巴好耐冇見

再一次睇再一次說愛你(黎明的沙耶)

迷失的小羔羊終於回家

小羔羊偽造搜尋結果

hihi
我已經找過了...沒有

懸念巴
吓？

aeon有

因為異地旅行語言作用的確好打有限,尤其係另一個語系

身體語言9成9情況下一方通行 (除少數特別風俗國度), 察言觀色無得輸

只要有愛銀河系大同

梅村光巴打已改名
已徹底去咗小安果邊

屌你 用電話碌咗好撚耐啊

咪係

blocked

自己入唔到嚟就發癲

迷途小羔羊都返嚟係咪要點名？

仲要偽造搜尋紀錄
以為自己拉落少少先cap圖會無人知

召喚樂觀SIR樹多巴
根本無需要如此介懷

新朋友？

快啲推走呢頁啦

樹巴又深潛

趁星期六得閒 出去揾下十六茶

推

係樹妹

咪鬼放金剛棒

點名？

咪就係

你改埋佢個名

我建議各位大叔唔好再認小妹，我已經準備好武器

準備左你枝棍？

垃圾絲好危險

小妹姓梅村名光

開工唔追住先

張gif

小妹姓清井名咲希

俾你地睇下咩叫大叔小妹

做野有時都見到移左民既
佢地d口音好可愛，多數講英文既
好多中文字都唔識睇

雪肌精係咪有新相

真心笑咗

梅村光巴

終於有D時間上水
有冇咩大事發生？

好想死 有組員等於冇

慣咗無隊友

放唔係問題
不過你放錯我專用嘅金剛棒

侵同米九巴

最近睇左你的名字....
其實係咪個果人都覺得好睇？

要叫樹妹先會出黎

又係金剛棒嗰張圖？

喊出黎 煮雞面整到好腥些果個咁

就緊係唔會對我老婆遊啦

圖呢

唔夠你咁危險

唔推你個post所以係依邊講
你點會無人理啊
侵侵召喚咗你咁多個post
你一改名我地又即刻知
你唔出聲貼下圖咁小光黨點算

火龍巴好勤力出貨

背咗佢

材料：雞麵、雞蛋、黃椒1片
1.先把黃椒輕輕一煎，備用
2.在碗中放入雞麵
3.在雞麵上放上剛才煎好的黃椒片
4.把雞蛋打在黃椒片中
5.把滾水倒落雞蛋上
6."琴"蓋等3分鐘
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用
感激Forever.Alone巴打提供無黃椒片時嘅煮法

侵快啲學嘢啦

啊

腥些

新手留名
sem尾大家都少左上水鳥

Komi巴打係咪度關於眼鏡嘅嘢想問下你

幾時先有cb3

三個月點捱

呢兩日個人都好似有啲負面，潛多陣先

單非1.67，近750 散375左右邊隻鏡最抵

對唔住老婆

我自己用開hoya 我度數低d用1.6 個vg coating幾好防水防塵 幫襯開舊登個巴打間the new black optical

利申:

巴打幾多度同埋塊鏡配左幾錢

9fing 好快三個月

我真係睇左喎....個人覺得幾好睇，大家覺得呢

新黑配熟客$800 walk-in$980

你呢排潛水去左邊

去左籌期去沖繩

我度數多你成倍咪好貴
btw hoya鏡有冇細分咩類型(eg. vg)，新手唔多識咩黎

去左碼頭聽呀姐jam 歌

重刷lh

火龍果口味獨特

對你好失望

新垣結衣係我老婆巴
好好反省下

仲自稱係你老婆

你都係1.6的話就會同價 coating仲可以加防藍光 防uv 變色等等額外功能
基本日常用 可以唔洗加
我自己有時戶外活動想用太陽眼鏡就用clip

大家好

( Show Blocked User - 新垣結衣係我老婆 )
放金剛棒嗰時 block 咗

罪行嚴重

入binc list啦

1.67會貴幾多？(唔加額外功能)
因為我有W字頭嗰間嘅5舊水coupon，去呢間配會唔會俾佢劏到一頸血

對住結衣遊
仲嚴重過我

你對住 xx-xx-xxxx?

對住邊個

唔關你事

段片DEL咗嘅

攬住粒檸檬嗰個廣告

303

一米九六

同埋依邊我冇放金剛棒

噪音

肯定無噪音巴份

我岩岩先提左你個名

1.67真心唔知 用唔著冇留意
講劏人嘅話 WH先至...
有個巴打dita union連鏡WH夠膽死收佢$7700 我新黑5千尾

返嚟呢邊長駐啦

新post留名

岩岩開ig 先見到9gag

又要上天堂

[戒丁WHATSAPP群已開] 香港戒丁論壇４

人亡

我講緊嘅就係WareG_ _ se呀
咁伏，到底嗰兩千貴左喺邊

火龍巴返左嚟

貴咁多？！我講緊嘅就係WareH_ _ se
知唔知呢兩千蚊貴左喺邊

汪 明 荃 以 BIG BIRD 造 型 出 席 個 唱 記 者 會

自膠，app壞壞地以為出唔到打多左次

樓主收埋好多orange相

啱啱搭西鐵見到有人睇緊逃恥

個巴打冇答我咩鏡啦 不過有幾何對鏡值成2千幾3千蚊
唔係冇可能嘅 都好少人配囉
換言之個巴打極大機會做咗大水魚...

r 佢

不過間間鋪入嘅牌子都唔同 又有聯乘款
所以又冇得講話邊間好d嘅 再平都好 冇款岩都係冇意思

落咗車lu

bb都幾在意人地當佢仲細個咁

樓主啲post全部都勁高質

哇好在上黎問一問啫岩岩即刻pm左wh問價，如果個價離哂罩我連嗰5舊水coupon都唔鬼要

連登有愛

嘩屌,我要洗眼,呢鋪真係驅風

都多得你個寶庫嘅
其實你初入手 可以去多幾間睇下先

. hihi

回塘

第一眼睇左做 以 BIG BAND 造 型

我一路以為係BIG BAND 你唔講我都唔知

有冇咩鋪頭推介又多款？我前我響wh見到enalloid jose呢款幾岩心手，不過佢報價2k餘元
我上網睇過有啲報2萬7yen，有啲報2萬9yen

睇返bb中和下

白圖

呀蛆逼害me

仲以為係無敵嘅結衣

終於完曬所有mt,今日刷今日子

點啊

古美門mit蕉mit得好唔型

努力改緊份report

想搵華田傾啲嘢,召喚華田

fing蕉呢

gay test fail

重點係真知子個下 啊

我都有野想搵華田巴傾

完曬mt

邊有人及得鋒哥咁型呀

終於可以過返人過嘅生活

召喚華田

得佢先答到我

笛笛該

岩岩fb問左，佢話我個散光度數超過現貨鏡片限制，單非1.67要2k幾

for 老公

好想睇CB3啊屌你老母

3個月好快到

新手上路，啱啱睇完逃恥同legal high 之後應該追邊套？

幫你打咗去新黑問 1500-1600 要訂

挑你機

2千幾 睇黎佢完成冇打算折俾你喎
正價大約2400

飛翔/cb/父女/今日子/mbmh/smile

令日子

睇頭post, 推薦今日子
然後空飛 mbmh 父女七日 cb smile 慢慢睇晒佢

能嬴嗎

自己改圖改咗佢算啦
唔好捉咁嚴好唔好??

推薦睇多次legal high先

因為你很努力啊

新手一問
點解po頭冇左桃柿
反而變左柑日籽
同埋zard係絲黎架咩

52.9MB收你皮

來路不明的人

今日子嗰個係佢自己整 唔係po頭
逃恥可能熱潮過左 所以樹巴無放入去

鬥大你嬴晒囉

因為你很努力啊

4:2你贏到我咩?

頭先行時代
經過間化妝品舖
入面有勁大張結衣poster

熱到要着短衫短褲

宣傳下小馬
今日子係佢地自己貼
並不代表此post立場
z巴之前自爆過，不過佢話唔想因為性別令討論變質，所以都係繼續叫佢做巴

組隊尋侵紀，有誰共鳴？

仲以為咩叫侵妃

睇錯

雪肌精？

係
拜託你了！
XXXX
嗰張

我貼咗啲乜

煩膠侵

應該係你個長過po頭嘅留名

深潛

你都未抄喎

其實我好肯定你班人都有遊
只係唔認
好快啲認咗佢
抄一次十戒

有就有，不過已經成個月前

小妹係絲

入左post就無試過

有棍絲打?

小妹真係冇遊

假咗啲喎

自己遊咗俾人公審想拉我地落水?
可惜事實係冇
一陣會醉酒mode,可能會有啲膠

好眼訓

頭先揸車差啲訓著

我都差唔多wallpaper係結衣，一見到就唔想了

成班虛偽到死
早知唔認

真毒留守

有邊個唔係?
不過真係忍唔住

我唔係

我宣佈依個post除咗我同遊巴之外
全部都係虛偽撚

忍唔住個時即刻開套結衣黎睇

人之常情

屌你，我咪認咗囉

加埋你囉
不過成個月都唔係太信
除非你腎虧

忙到冇時間，而且成日望住結衣，真係會唔想遊
一個月一次差唔多啦

放工啦

真係痴撚線

btw，有冇咩鋪頭推介又多款？我前我響wh見到enalloid jose呢款幾岩心手，不過佢報價2k餘元
我上網睇過有啲報2萬7yen，有啲報2萬9yen

終於入手

唔捨得拆

正喎

嗱,我同係講一嘢樣,講事實一係就承認偽毒俾全部人公審,一係就俾你話虛偽撚,睇你想聽邊樣

有無人一見到張圖腦入面即刻響起主題曲

小稻稻買今日子cd
雖然一早知你係同德松豉油一樣

易住魔

好耐無見醬油巴

我一直在認真討論的
不存在假膠同回塘事情

我知吖~

收工
小樹妹妹呢

你籌期籌成點

點解講事實係承認偽毒?
定事實你係MK仔?

牙呢架多

呀李加多

已經變到小樹妹妹

好迷樹妹

只集到資到飛機票錢

你呢啲叫籌旗

我啱啱係時代見到侵

sor 中左火龍毒

我一定建議要去一去新黑㗎啦
佢間鋪開放式 自己拎上手試 唔洗下下問佢
價錢合理
其實選擇：上目 VC 紅點

利申 一星期14j

而家係屋企飲住酒答你,真係好MK
但其實出到旺角可能俾人當係小巴佬

我都想收工

火龍一係到，真係自動波錯字
好強既影響力
佢潛水果排，我呢d強逼症個心舒服左好多

頂住呀樹妹

好想知你地第一次相認個場面係點

原來真係相認咗

趕得切睇live

做咩事

高大靚仔
公平咩

fb睇過新黑啲款大多數係中金我驚我柒得滯carry唔到

泊埋九六巴身邊係咩感覺

侵與米九六的邂逅 live

高度啱啱好

後面果位喺侵妹，get hyper

個個自稱a0真毒
實際上個個都米9教水男神
真毒係米7矮撚

機巴
仲要童顏冇鬚

機巴
仲要唔識游水

1米7幾毒撚揮手區

yes，游車河我就識，游水就唔識
btw 邊撚個機巴

手快快

RIP碟便是正義
fap側紙

OST最高

俾九六巴晾手

呢到嘅巴打好純潔

1米8毒撚揮手區

無米七矮人族

1米9毒撚揮手區

我就嚟改名㗎啦

駁打?

咩叫fap側紙

fap

Fapfapfap

time to fap

MUST NOT FAP.jpg

錶起佢攬住訓

其實我意思喺帶新淨側紙嘅cd價值好高
呢張紙仔大有來頭

放心 仲有好多非中金款
個巴打都好好人 幾好傾
去完又唔一定買嘅
個人覺得除非係dita 如果唔係唔洗追牌子買
特別你第一副

依家無人識用呢個字，幾乎無見過

張紙有咩來頭

又串zard巴

復活

科大巴

再次召喚華田
有嘢想問你啊華田,得你有經驗啊唔好潛啦

蝣蝣仔

冇事喇

心巴舞

垃圾巴

我都唔確定喺咪正字，可能喺車衣邊你可以google下 個字好罕咩

二手cd通常都標明有無側紙，價位有時可以差幾遠；
對cd音質無影響，包裝一件
著重成件野完整性
外語cd側紙通常會譯做日文
有一手標價參考

總之算下cd發燒友嘅共識

男神

男咩神.............

無上一排
九六同侵之前發生過咩事？

係銅鑼灣買嘢相認

逃離303室.jpg

Thx
下星期得閒上去睇下先

點解買野都會認到？

佢地拎住支十六茶相認

吓?

麻煩當時人正面回應下 侵&196笛笛該

其實咩叫苗苗該？

我只係知卡卡德虧！

笛笛該 爹爹該 爺爺該 苗苗該

簡單譯: 走啦柒頭

愛依莎

連星空巴都忍唔住

假腸confirmed

好低質

低質，唔係啦，苗苗該點解？唔明
我下次去日本都可以同人講呢句..
我知日本人好wellcome 外國人講日文

zard好高質
笑死我

苗苗該我就真係唔知喇,笛笛該我就可以解俾你聽嘅

救命呀笑死我

一定係假膠

火龍巴回曬塘.

日本應該冇wellcome

等左咁耐 太失望了

みゅみゅごい

其實我中文真係痲痲 唔知點...解會咁 我身邊啲人都係.....咁話我

你哋唔好咁笑我啦.... 我冇哂自信啦.....

我屌,我中文攞F啦,都唔會成個鄺神咁
所以肯定係假腸

火龍而家嘅反應

如果我係老師，我會捉錯處
你個係笛族，我個係吹苗，兩回事

屌你老味已經去到1999嘅境界

做乜鳩啊

收晒皮

又錯喇 苗族 吹笛啊 笛係用竹造嘅

真心咗喇

佢擺明假腸

笑到我
火龍一返黎即刻一個大急彎

我完全睇唔明,係咪我問題

明明好低質

多謝會員火龍提供笑話。

藉同籍 菅同管
大比拼 火龍願意接受挑戰

呢個ok 我仲接受到

佢特登架垃圾絲

火龍：同一個字做乜寫兩次

發覺依家好似冇咗今日子報時

我都覺得ok嘅 笑點低

火龍番黎啦

加埋zard個留言
就笑死

我無特登
如果我答又會比人話我假膠

ROC107-4-8-2107

留名追post

g

法國個上影日期就係今個post

笑撚死

稻葉

火龍巴真係

整定

火龍巴回哂塘

痴線做乜鳩呀
z巴話完，佢黎返個超級1999
岩先笑到個客應該以為我係on9

你係吖
講笑

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

1+2+3=8

唔明

我先至唔會話樹妹係on9

四月八

我知JARJAR聲

渣ga

惺渣ga

3-2-1=4

1+2+3 開心樂園餐

樓下759全場買三送一，買左包雞仔麵試下，點煮最好食？

支筆呢

刷完mbmh 空飛
I can die peacefully

深夜食堂教學day1

材料：雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋
6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先)
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

刷埋今日子

新垣結衣係我老婆

呢排睇左(言葉之庭),我覺得好好睇，大家覺得幾好睇

幾好睇，後樓睇嗰幕首歌好好聽

佢可能遊緊

我都覺得好好睇，你覺得幾好睇

如果我喺香港，見到火龍打段咁嘅野我實會撲上去消委會告到開file
期望落空兼夾1999
買護膚品效果差都無咁嬲

重話人哋賣你劣質電話玻璃貼，同性相吸抵啦你

刷咗啦
還是最愛真知子

我仲未睇，你覺得幾好睇

頂

火龍巴好慘

有時又係忍唔住笑嘅

REALKNOWSON

好高質

喂大佬 依家變到1999

關電話貼咩事

新垣結衣係我老公

佢之前話mon貼搞到佢打錯字

你覺得幾好睇?我覺得幾好睇 未至於好好睇既 不過幾好睇黎講已經好好睇

gakki的笑容我來守護

靚筆電影台

今晚九點半
再一次說愛你(黎明的沙耶)

播啦
琴日話睇個啲呢?

有冇人可以搵到華田出嚟

未夠鐘

係咪牽強咗少少

好彩考完中文先上黎 唔係搞到dse果d考中文寫到1999

火龍巴用心良苦

佢係咪忙得濟無追post

原來係為左我地先潛水

幫考生舒緩壓力

九點半wo

搵唔到

頂追post笑到我gapgap聲啊火龍巢

我又唔太想出面開post問人,但華田巴潛咗

以家先知，我原來以為佢放棄結衣了

火龍巢

炎寵巢啊笨

龍巢

我無考過DSE ....
其實大家都係交流下

又進化

JM9

究竟火龍幾歲,可唔可以透露吓?

膠流下

高質

開波唔等啦

只能寄望頭post召喚啦

佢自稱係中學生既雙倍
35？

已經係花甲之年
唉....

但係我記得講過話報過大學啲日文班

知唔知花甲之年係幾多

你係唔係同我一樣淨係識用花甲之年

你會唔會覺得火龍黎左自己中文水平下降晒

明明佢唔係度幾個post大家都無乜錯字 一上黎就狂錯

60...

過左青春期，之後差唔多十年，就花甲之年...
唉...都唔係好想提....

有必要肅清結衣post，扑左火龍佢
唔係第時新人黎見到個個都1999真係當我地痴線

this

is

召喚今日子巴入筆巴台

召喚今日子巴

今日子入筆台啦喂

召喚呀

thread

love ar gakki

部電腦俾人lock咗嘅我,唯有獨佔
守護呢個post,大家唔使擔心

今天不小心把巴打的獨佔打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的獨佔夢
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的獨佔
是我今天看過最美好的東西
而那獨佔幻滅的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

又黎啦清井巴

斷人獨佔文

好彩我本身都冇乜中文水平可言

膠力MAX！

save低先

大文豪

屌,想睇直播

返唔切屋企?

新詩

顧城後繼有人

部電腦俾人lock咗
呢個禮拜唔使返工,可惜

依家可以用手機睇

咁正,我試下先

要down livehouse個app

筆仔有冇link,搵唔返

多謝假腸花甲火龍提供笑話

唔down app好似都睇到

屌，我追post嘅動力返晒黎，火龍果然利害
笑撚到我hi咁

錯字新浪潮

筆巴打
我想問點解我入左chatroom但係chat唔到

入左異世界

入咗異世界
用twitch chatroom 唔好用sk

俾人timeout左

厄介

你唔好用skchat 用twitch

比你反省下再入黎

我想問係咪可以係twitch apps到睇?
9

You are permanently banned from talking in surewinpen.
有無人救我

Bb保佑我利

好危險

比你600秒冷靜

落咗樓下食飯救你唔到

應該係轉chatroom
10:18 Broadcaster surewinpen : 一係用skchat 一係唔用 兩邊試下

唔係600秒,係permanently banned

兩邊都好似唔得

唔係掛
我研究下

咁奇怪 轉browser?

回TWITCH聊天室得唔得

123留個名先

陰公

佢禁錯制

回左都係異世界

你要用twitch acc

轉browser呢

點解會揾我黎試架 本身600s變埋永久

有冇人見到我

我都係

你唔同milo

你有罪 我無

好慘呀

我係禁錯制

躁音未入到?
我發現koke都係chatroom
係咪都入咗異世界

個符號咩意思

我放棄了
轉過browser轉過chatroom都唔得

試下禁

得你地講無我講

唔好咁啦

等緊你

我啱啱都無得講

點解會咁

試下裝埋skplug?

有無之前入過異世界嘅人幫下噪音巴

有無禁過connect twitch?

依個?

試埋依條link?
唔得就要等腥些打救你

唔得
twitch同skchat都出唔到聲

?

都係唔得
係咪我set錯野

癲咗

轉左職做劍士

噪音巴用chrome上？

係呀

稻葉巴

個pist高汁晒

love and paxes

獨佔

下

有冇搞錯?

6秒cut到你

好唔專心

開始眼訓nye飲咗成日

奧歷子好垃圾啊

係咪要裝skchat先?
但係你應該有裝?

NO!!!!

慘慘

做咩係咁有人俾人ban

skplug?

呂布巴你覺得今日子巴要唔要timeout

欺凌！

try try

十戒

變幻球都唔得

已裝

唔得

你講聲我timeout埋
無理由有劍就唔洗timeout嘅

同犯啊!!!

timeout埋今日子巴啦!

開新acc呢

屌曬你地老母

今日子

600秒好快過

我立即屌你老母

這就是民意

老婆?做咩事

之前試左都唔得
被孤立

古

有聲

去twitch relogin得唔得

電話得唔得

40頁 留名

正想搵

or 換第二部電腦試

1001

可恥！

比你開下個psot啦

係咪得台主先ban到？
其實轉左職做劍士有咩用
到依家都未知

俾人欺凌

電話都唔得即係我account問題?
但係申請過另一個都唔得啵

入去咪又係俾人ban

Its great 俾機會我1001

991

995

唔好嬲b

102191272829291011711

我連閘都入唔到